[考古][初代ps] 尋一隻不思議迷宮類既遊戲

遊戲既主角 係一隻橙黃色 肥啫啫既生物 有d似狸貓（好肯定唔係陸行鳥）
玩法係不思議迷宮咁 好難玩 細個連第一個迷宮都過唔到 10/F開始有d佔好多格既大龍
應該唔係大路game 都幾抄襲勇者鬥惡龍 又係有d用完會噴火之類既草咁 google左好耐都揾唔到
細個通宵煲到 ps火牛著火都過唔到 到依家大個想重玩一次 但一直都揾唔返 有冇人知遊戲叫咩名

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

叮噹

唔係